其實自己心裏面已經認輸

把口點駁
點嘴硬都好
個心知自己輸左
就真係輸左
一切太無情
由細一心要贏
但付出抵唔住自然定律
時間
遺傳
其實大家都可憐
有時見d男星
18 22
風度翩翩
一到四十就變到咩都唔係
佢地係咁
何況自己
呢個世界
你點睇自己
其實冇人理
人地心目中個你
就真係你黎
其實男人都幾慘
由細要贏
但大左先知
原來敵唔過時間
敵唔過遺傳
有時諗
個社會要你上進
事業為重
只係利用你
其實一個男人
到頭來
事業可以為佢做咩
買唔到時間
改變唔到天生
一切都係比較競爭
但已經決定
唔再主動參與
因為到頭來都係輸
唔想再起哂鋼
扮呢樣扮個樣
扮唔在乎
扮冇所謂
扮麻木
又或者另一極端
扮到做d咩就可以改變咁
扮熱心
扮唔抱怨
出到去係咁
平時連自己都呃埋
但得返自己一個
有時啱訓醒
個幾秒
成個腦都係
自己平時極力否認
盡量想洗走既畫面
其實都冇得解決
你可以唔放棄
但都係個句
其實冇人理你放唔放棄
人一生就如此
而家做人
就咁生存落去
冇事業冇盛
做咩都係哂氣
亦唔再死撐
連自己都唔忍心自己咁

👌👌👌

予銼

咀你死左去算啦